某電視台 D抹黑手段勁到呢......

痴撚線, 8成時間新聞都係講 "慢晚走"
段段新聞都係講 中國俾人無理打壓, 俾人屈, 又話係政治手段, 又話自己點守法
人地美國呢 拉人都講得出你犯左乜, 清清楚楚LIST返23條罪出黎你做過乜衰野
你呢? 拉左幾個加拿大人, 就只係話犯左XX罪, 邊個真邊個假? 你不信?反正我就信了...
仲有, 下面條文字BAR, 就全部都係講美國D負面消息既, 真係咁岩?

華為仲惡....之後仲要講到你唔撚用我, 你之後因撚住呀 睇路呀....
唔用我就會世界大倒退, 用左你就真係大撚鑊啦
你睇下, 中移動係外國鋪既網絡呀, 都可以有GFW 閘左你, 即係D 流量都會經返大陸........用左大陸既網絡, 真係等俾人CAP晒D 資料都得啦, 你仲叫人信你?用你?

"慢晚走"你呃銀行, 手揸7-8本PASSPORT, 賣野俾伊朗
D 手機, 平板會自動SEND野去蚛蟈, 手機自動DEL TWITTER下載既圖....
你都未撚解釋, 你叫人點撚樣信你, 留返同個官講啦

最後
我心諗呢個電視台真係奶共奶到痴鳩撚線.....
以後食飯我都只係開住VIUTV同NOWTV睇.....呢個腥港電視台? 不了

最衰我老母只係睇TVB新聞 我都廢事同佢傾呢d

無判斷力概睇咩都無用

支那電視台
撐支那狗